Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 474 垃圾四寶

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Nice Topic

今年會唔會無六寶

好安全

有 但會場版同普通版得價錢上嘅分別

我想要鞭佬但係係想要mark 2

20四寶
屌你老母

有預感無份

上年6寶好似around 721果時公怖

麻煩陳大哥你正正經經rerun返隻ironman啦好嗎

今年四寶無隻想要

唔好rerun喇
出新野啦

呢啲熱門野rerun唔會擺4寶啦
不嬲4寶都係啲改色/可有可無

2099唔錯可以同spiderverse 一齊擺

其實你地有幾鍾意IRONMAN
已經睇到悶 出其他新野仲好啦

7/22 出link

MK1 MK46 TDK 咁多嘢畀佢出出隻真天魔ironman，屌出聲

mark 1 同 1/4 mark 2

全透im

想佢出返張國榮、李小龍個啲

MJ

我意思係麻煩佢出都出得有誠意少少

7子重出

呢兩隻反而會訂 始終係一代經典藝術家

嫌佢太瘦

Ht係咪技窮 玩到出透明公仔

睇佢加唔加墊啦

無得炒 仲邊有咁多人買

lm6寶

遲d 10月收會員可能係藍色透明Mk6

可唔可以派隻新嘢

出左2099，希望會出埋velocity同anti ock襯返set cosbaby

屌你老味

而加先瞓醒
好彩4隻都無興

應該都係用返ADVANCED SUIT
大隻啲好睇好多

六寶：真天魔透明黃臂

喪鞭第二隻full

我等RB
食海港城推廣好過

出現咗好多陪訂員

睇過官圖係靚嘅但係冇愛

透明七子

緊係啦 一間訂左冇人買
咪蝕左幾雞野

係咪似當初game gg咁睇辦麻麻插水
到出貨有驚喜

撚狗 mark5

應該難啲，4寶咁快出貨未必有時間改

撚炒家先 一定要佢地訂咗先出嚟交收

吹撚到im full 最撚垃圾就係依隻

四寶其實已經整咗出嚟
唔會有啲咩驚喜

等陣出去訂gg同im同埋想問吓有冇人知mk邊度有得買模型鉗

L文喎
點會炒唔起
出舊屎都有人買(好似係

好景後面條行仔

其實透明係ok 係衰在個價錢

依隻真係垃圾到唔識形容 同粒黃豆完全無分別

1/6黃豆

Thx

1500都要諗諗

其實如果佢係做到咁樣裡面上晒色，外甲透明應該會靚啲，但heatoys肯定透明膠唔上色

呢隻出透明外甲仲正啦

好靚呢呢隻

冇star wars

隻im膠到

真真正正嘅 plastic man

點睇4隻都係夾硬搵啲野出

但總有人+$300要

屌諗諗吓都係慳錢買六寶反正2099到時應該可以原價收到同埋宜家呢個時勢亂咁fing好似唔太好

得罪講句
Neon tech都好7

至少係diecast

black widow 出透明甲好過啦

如果四寶係呢四隻

自己買TBL啦

真係好膠下
留錢六寶

明明有好多野可以正正經經出
但猴活花式撚狗
真係比你估到就唔係猴活

JL隻黑撚

究竟whiplash係reissue定remake?

幾年後會唔會 黑炭uv x透明 出隻l文

HEAD SCULPTED BY KOJUN
-Newly painted head sculpt with authentic and detailed likeness of Mickey Rourke as Whiplash in Iron Man 2
應該算remake？

very good man

You lose

灰衫變米色當戲入面落filter
但髮尾，肩甲Detail 唔多足

利申： 有訂

照字面睇應該係
btw 隻1.0都係出自kojun手

話說回來，今年咁環境留力係正常，但完全估唔到係4隻全西

New painted應該係舊頭重塗
新頭好似係newly develop

呀呀呀呀呀呀呀呀呀~！

係重塗，stanlee就有寫newly developed

鳩衝

係重塗黎
猴活會咁好死 出新?
仲要依D角色

報告 過左2個半小時 只剩番Stan Lee

集氣MK5 RERUN

唔知算唔算好事
起碼唔係直接推粒舊頭出黎 咩都唔改就賣

正身都正
我寧願佢重塗算
好過雕個who出黎

唔好唔記得 萬年巨腸頭都係newly painted
你話係咪好事？ 叫唔叫改左野？

肯派rocket bw he homemade未，慳左4寶想找數

Two Face 都趺到仆街

Two face係版靚 大貨差到仆晒街

開心嘅
都唔明ht 諗咩

07分收email 有就訂冇就算 最想要係gg

貨出得垃圾

好似舊時玩大膠公仔呀

拎依粒頭同萬年巨腸頭比較 依粒起碼叫做似樣啦
如果本身個底唔差 咁舊頭重塗真係未嘗唔係好事
就算出到黎粒頭同之前變化不大 起碼overall隻野唔差先

yulli

六寶不如出cyborg

神奇地今次班大陸仔無爆料

你覺得以而家hea toys嘅qc會出現左圖嘅效果？

之前邊個講話出2099?

有爆 琴日爆左出黎

只係想講 佢係直接推粒舊頭出嚟
唔評論本身個頭靚唔靚

HT真係好鍾情透明膠

佢1.0個模唔差，四寶淨係要佢

呢幾隻都好似唔平

再唔出mark 1真係忍唔住追膠版

放心 今年一定出

咁係咪即係無6寶

4寶然後6寶

訂完，淨訂左2099同電鞭

今次都幾勁一面倒屌出得垃圾
HT炒熱度真係有一手

今日有冇貨上

派新貨炒高個熱度
多人留意左之後出堆咁嘅4寶比話題你地

牙活唔係講笑的

就係講緊直接推粒舊頭出嚟+newly painted
唔一定係壞事
樓上都有拎two face做例
唔好唔記得兩款粒頭 同樣出自同一個人隻手
當你以為過左十年 工藝一定會進步 點知。。。

所以今次拎舊頭出黎 本身模唔差 真係穩穩陣陣先
newly painted依part 我見佢都寫住多左個 E-Lee 幫手

1.0個模穩穩陣陣 起碼比到人信心先
又可以拎黎夾番5仔戰損

This is not my bird

好似係justin話neon mk5，2099，luke dx同drax，結果淨係中2099

分明猴活已經發咗達，出啲尻野撚化我地

條友冇料扮四條

真心覺得2099唔差
其他真係不了

2099一定係黑馬

淨係訂左2099
應該有首輪玩

實出埋白色

透4先係

但唔值千六

佢同iron spider 經典款
出得都訂

千七

好似d補習天王咁 鳩up一萬飛 中一飛就準確預測

真心on9
以為自己figure界大佬咁

1.0植髮已經好似，希望大貨唔好差，但仲差支牙籤

只入iron spider

睇返上年scarlet $1580咁多配件好抵

1680同NEGATIVE SUIT一樣價
但NEGATIVE SUIT少隻GG仔之外都叫多配件
呢隻真係0配件

真係要拎上手先知

2099似新料成本貴

Stan lee未full

幾重都冇用啦
透明外甲
擺係度睇就係膠

又新料

如果拆開有無得諗

依個又幾正

$2000買呢嚿垃圾不如追合金原色mark 4

之前有冇用過呢隻

到時應該會拎去植髮，最鍾意有佬味角色
希望六寶有你講個隻

原來Stan Lee跟嗰執頭髮係1:1
成20cm長

點解唔跟返1:6咁奇怪

Stan Lee先係黑馬

比你自己剪

approximately 20cm in length
笑死

rerun原色，但用膠，點睇

派貨未呀

原色

binc

咪同M客一撚樣

咁比返loki 1.0 重塗我地來

應該新的差過舊 市場唔大的又做到
HT想點

舊的頭都好過宜家 HT用人出問題

睇落好似又係

果時個個話出2099一定係tom仔個iron spider料，依家一睇，好明顯唔係

隻料睇落好靚

係，細睇會見到有紋，唔係tom iron spider 果個平滑

HT最近隻Antman膠衫好似都用左新料
好扭左
但未知長時間褶住都唔會痴

咁快吹奏

似MK IV suit

官圖隻色都算似

好野唔洗吹既，不過，唔通吹個膠4咩

利申，只係訂左一隻2099

話說今年im2十週年
唔知有無機呢
Btw用透明膠真係唔知咩玩法
賣點係燈？

賣點係2000蚊

賣點 2千雞
之前大陸仔傳6寶係黑炭mk5
估唔到唔係4寶出

見到gotg 版嘅Stan lee 1400
想沖

睇見4寶 半日唔使
首日單得返1-200水位
放+千幾個班究竟係咩時空生存

其實算還完得幾好，佢大脾位有做返令面。要屌 就係少咁對翼

隻whiplash 綁埋MK5就話姐
單隻出...

綁埋MK5 我唔介意買埋
但竟然出 plastic man

隻L文出隻合金mk2(mk3色)都好過出呢隻啦

Plastic man價低我會考慮
又唔會甩色
我又無金屬版

隻SL仲未截
大家見過鬼好怕黑

新不如舊 價錢依舊

ht所謂限量
上年撚到班炒家

新不如舊，價錢係貴撚左

膠4得副骨有合金都兩叉野
2099本體冇乜問題，問題係冇配件都1680

收工出去訂2099 stanlee

1480... 如果佢賣貴啲出埋張椅就就屌

今日有無貨派

首日Ironman已經無咩人要

其實設計一款新地台係咪好難？

由朝到晚都起信和收單
呢條傻鳩係唔係又想儲70張單

睇就知 做鬼佬生意

6寶會黎多隻 classic spider ?

重有呢個

4寶好快出貨(好似)
唔係通常都係出D以前出過大貨有類似參考既產品出黎?
你果幾隻全新產品要出應該都係6寶先出?

欣賞Q哥不留餘力打擊炒狗

咁都比你諗到

垃圾4寶
到時等睇原價減100-500放單

又岩啵

冇錯，我就比RB撚左幾次
貼完間閪鋪就冇力
點解Q巴可以咁有恆心

之前聽主席話炒狗必須要天天講、月月講、年年講

點解要出啲科幻野，唔出civil war stan lee

MK1佢都唔出
仲估佢今年出隻MK1,EG女巫

朋友仲有六寶

Fatfat

2099係vgm42

無預出白色？

今日2號唔知th排緊隊未呢

568,569,570唔係black widow
係其中三寶

咁就唯有等下
由依家開始每日返工都要MON住個POST了

唔係每月2號同22號係th炒狗日咩?

六寶應該7月20果個星期
動漫首日前幾日（confirmed email都要等2-3日應該）
鳩估

但真係有得抽6寶都唔會排
但至在睇下有咩出,同埋堆CSOBABY
最多排COSBABY算
1:6真係加幾百同人買算,人地排得咁辛苦

下年idea

20樓walkin啦仲加百幾

今年會展都未必比你排

又好似有d道理
可以等完左,8月頭去排後樓梯

佢想講唔係 velocity 下嘩

希望44 45 係白2099同VELOCITY

今日唔上貨

白2099未必會短時間出，我估頂多係classic 同 velocity

但之前出完一排advance suit貨就出negative
仲超快派貨

個模一樣就話，但白2099同2099成個都唔同款，難啲

兩隻野分別都幾多下

係 等左成年都唔出

mark 7
連自己炒緊啲乜都唔知

Ironman Mark 7

四寶仲要係full pay

會員連全數都唔知我地玩左咁多年都係who

1300就入 原價幾錢

上左20 勁撚多人

係咪好多陪訂專員

1730

樓主你走先

螳螂妹預走數

1年咪算短

訂限定都可以續會？真係唔識

3隻就得
冇話限唔限定

以前未上神檯概ht就可能會

上年6寶幾多號公佈

剛走，乜實都冇

幾時再上GG 同HE

今日出4寶
炒狗都肥肥緊

Gg去到幾多號

有冇人仲未訂loki

賺信用卡積分？

Th無料到

減價單準備

都係
順便當套現

派rocket gg 未
要拎cm

玩到咁盡？

呢期有咩鞋咁好炒 要買咁多？
睇頂帽同對拖鞋 又係個個人

臭帽b

自己攞黎賤，又阻我唔到

師兄咁文雅，我一早金佢老母

幾時出Agent smith
不務正業出埋啲天魔man

到時又開隻真天魔版畀你就好笑

真天魔7子加真天魔HOA

喺旺角見到德哥拎住隻wm mk6

唔通今晚玩具av爆

終於有gg hm開箱粗粗地頂住先

頭先搭車唔爭氣開咗嚟睇
2分鐘已經瞓着咗

Report 個撚樣

On男 不了

藍絲廢老

原來佢就係條廢佬即走sor19999

可唔可以唔好SHARE呢個人

喂！

岩岩係20樓排隊都見到佢

就咁按LINK入去唔播好似唔計?

我

我屌你老母個陣下面就真係粗粗地

好惡 好有男子氣概

頂盡1600

好憎你 一早無fd做了

搞唔撚掂真係

唯一好處係咪唔驚甩色

屌你老母呀on9 po霸

冇大志，好多人話出乜都唔排
而家FF出啞色就排一日都衝

有啲似高級版麥當勞玩具

我唔會屌你 你永遠都係我老4

炒狗扮晒野

老翻垃圾膠公仔一隻 講真送都唔要

我系尊機重道＝.＝

屌，買M記餐加錢換

自膠，原來有人po左

隻手發光隻色仲更加cheap

要呢隻我買 原色膠版無咁嬲

狗都不屌

4寶有實物睇啦？

一件咁靚玩具搞到咁撚柒
ht果然有一手

想睇隻gg版

膠到離晒罩

以為樓下文具鋪啲玩具
整臭個朵

係咪得ironman有sample

真

電鞭似就咁跟舊版出無改過

點解會有人食炒收單

兒家可能諗緊點走好

好似老翻玩具

送都嫌阻地方

真係唯一好處，爆地都唔驚

Po炒狗唔洗hide啦

我德今晚爆WM6

真呀
真係送都唔想要呀 依隻膠到離哂地

我德爆wm6同 Han mudtrooper

跌穿到$1600都真係要考慮下

錢係香嘅

記唔記得之前膠4幾錢

$1200都比多佢啦

Me too

無錢追原色咪追呢隻...

唔開燈真係不了,長開都唔錯

窮閪想要mk4又買唔起
唯有將就吓要呢隻

真心睇唔明點解咁多人收隻膠4
大陸真係咁大市場咩

根據第一頁個表
MK4 (一般版) 1350

等陣會回流返黎 做rb新任坐館

買隻膠4好過喇

Stan Lee 應該都坐硬

我拎去買mgex獨角獸好過

唔開燈，但我都唔會信你買返去會keep長開囉點都會有熄既一日

話時話隻野幾錢 又出獨角獸黎呃錢

VER . KA真係送都唔要,舊個隻都散收收

100%啦依隻

我去孤仔訂好似埋單1300左右好過玩呢呢舊傻閪膠

唔係ka只係幫手修型咩

千3既話 又唔算貴

見到隻852獨角都唔開胃

第一隻full居然係佢掛iron man牌頭特別易搵錢

長開燈 呢個好笑

我，考慮中

你重估中D咩 分享下啦

㩒完可以唔訂 要full唔難

無飲大左
希望今年6寶有eg女兩

女巫

daftoys出稻草人 睇黎佢想主攻tdk

有無圖？

套joker大褸set幾時出貨
等到生草

好衰架你

叫佢俾條6串1尼先講

上年咪講左會出
今年3款tdk

好似話今個月會出

你唔玩MARVEL拿

岩岩睇fb有實物圖，其他廠出左忍者大師，呢間應該唔出啦

4號派彩

哇屌d蟲好核突

唔使等派係你啦,都冇人訂

冇禁Ironman

希望佢出其他廠啲老西無佢咁好
如果佢出會有動力儲埋1/6

佢隻bane都出得好正，希望joker唔會失手

德哥玩WM6總結 冇野玩

Miss左牙德爆wm

事實黎，如果唔鍾意換parts既話係幾好

我一睇就完左 依家睇返先

抽唔中AIR DIOR
哭撚左

你唔係覺得會中啊

不如等六合彩開返好過

FB GROUP都幾多人中

不過唔知點解joker 1/6件大褸會淺色咁多

中左直接賺幾萬
好過攞d乜鳩基金

可惜唔中

要大貨先知，佢1/4隻色都ok，唔會屎怱痕走去改啊

1/4嗰件 我依家都諗住走去改了
雖然本身真係唔錯

笑左
黑炭l文已經夠柒
點知仲出透明版

其實攪手都係想大家開心，打個和

所以要睇大貨了，佢講就話今個月會派
反正ht都係睇六寶出咩

單隻原色mk4 二手都係三千中到尾
呢隻真係買唔落手

未來4寶

唔介意可以買單隻加副廠
不過我都係後追黃臂

有無師兄知道Anakin Dark Side市價幾多? 想收返隻

一隻有哂咁多隻色可考慮

ironman 2今年十週年，會唔會rerun mk5或者黎set mk6加黃臂/金色圈呢

聽大陸仔講動漫好似出黑炭MK5

岀左bin lo 岀埋mk5合理 不過就唔知咩色

笨大6百蚊部嘅暴龍機咁細部都做到一部多色，如果透明膠im肯咁做就算$2580都值，但依家果隻咁真係唔值2千

聖誕樹咁,有埋音樂

其實正正常常出隻mk5係咪真係咁難

根本rerun mk5 仲受歡迎過膠4同黑炭

其實ironman已經出到悶啦
好心出下其他 ht係咪整係識出l文
唔識出其他

唔好唔記得候活係嚟做生意 邊隻最賺得就出邊隻 你估真係你開心我又開心咩

分享喜悅

候活出玩具為興趣。大家開心玩玩具。

屌

做佢嘅玩具

重出mk3+黃臂啦

支持mk3

MK3直頭要重整 用返依家個啲腰啦

客人開心。佢開心
而家有鞭佬無mark 5
客人唔開心

到rerun又一堆人唔開心
話隻野公廁又唔靚

果啲唱啖撚

Rerun MK5 la,
以前賣$2130，我唔介意貴多幾舊

2430都衝

侯活: 為 IM mk 5 出新色, 增添色彩. 保持新鮮感 客人會開心

fury 局長: Motherfuc......

HT巴菲特都要離場，慘慘豬

趁仲賣到靚價
係時候要放mark5了

過多幾年無IM電影熱情又冷卻到時人少買

唔rerun就

屌，玩隻bw玩到燥撚左
對boot個ankle位完全啤死左郁唔到
就咁企直係度都成問題

嚴重頭大身細，件suit就咁摸落已經痴手，摺埋一定瀨野，肯定捱唔得耐

仲有隻野個身高真係唔知做乜
雖則話Scarlet得米6高
但隻野拍埋其他marvel度個高度係差一大截

真人得米6咁矮咩

我google架咋
平時睇戲真係唔覺

下轉都唔知幾時派

Hawkeye高佢一個頭差唔多啦

Doctor strange對boot都係一舊膠，好唔掂

但DS基本上唔洗落地，無咩所謂

等佢再低價d 再撚佢

係，呢個我都真係忍唔到
自己落手開刀搞掂左

陰公，咁辛苦先賺$300

笑俠

唔捨得

俾個咁既樣咁既手形
都係想我咁做姐

每鎅一刀都好痛 好驚鎅衰左
除非你有多隻

rerun cw飛隼我就開心

收散件 / 淘寶
我都係比一舊水收多對boot返嚟

今次Stan Lee其實幾靚 無入上次Gotg2太空人

佢對boot嘅設計係點界都會衰
但為左可動無計啦

rerun mark5同mark6都會買 買黎擺都抵

唔使，佢本身body已經有joint
只係對boot係就咁一件啤出嚟無分件
劈開佢就解決晒d問題

真心唔知HT啲設計師係懶定咩
咁基本嘅可動都忽略

仲要已經係第二隻

RERUN CW 女巫我都接受到咖!!!

今日大派貨日啦好嘛?
ROCKETHOMEMADE

追啦 市價都係1300-1400
好抵入

上年4 6寶中間都仲出左一次野

好 我想要IP

Rerun mark 5即刻拎本身爛咗腳甲嘅去改落賽車服

有幾正，po上黎分享下

嘩

牙轉早晨 我愛你

清你隻42有無軟腳

有少少 聽聞塗翻d透明指甲油係joint上面就無事

利伸：未試過

訂今次呢個都ok 訂到既話

個面罩爛得太誇張，其他我覺得ok

派貨未homemade

派bw未

he

RDJ派HOMEMADE

派thanos
啱啱收email

hold左成年貨最尾都係要原價走

當時炒到，但之後啲貨多到減價

派到幾號？

屌 鷹眼停撚左既
14號下午都仲未有

睇返今年全餐個炒價
同上年twoface單隻概水位差不多
真係越出越平

冇出其他SMS/EMAIL
即係冇派其他貨

Two face 2.0屌唔落手

咩長d

1300 低過原價好正

有無師兄可以請教下小弟點挽 sw lightsaber 手 我隻嘢個前臂甩咗而家手踭位整唔到出黎

佢有另一個無爛嘅 但長放盒

挽救定挽回

依家插翻前臂落去，試下係咪受力啲但係個joint都係唔出

快d派homemade 好想玩

挽留

挽手

He同bw又冇派

你嗰隻bw咁靚我嗰隻好多皺褶

SW換手唔係通常手踭位向後扭就搞掂咩？

上大超同1:1手套同打J手

大超唔係全派咩

大超仲未派完

打J手即係乜

早放早享受

打J手 ????

姐係飛機杯

打J手????

HB

係

仲有幾箱DX15

想要dx16多啲，儲單做sw會員

我都想要dx16
th長期有17
但冇位擺架車

幾好笑

車長放係盒 到有位先擺返出黎
唔係到時賣哂又後悔啦
利申已有Dx16

20樓多唔多人

Dx15

15想要wo

快派啦

玩緊

咁多炒仔訂左
唔奉下佢 陣間又蟹

紅黑20Q4-21Q1，不如派左20Q2-Q3嘅iron gg先

玩隻貓好過啦

想玩貓

想買隻1:4 Ironman. 想請教下邊隻做得最靚

我都好期待vgm隻iron spider

一定係mk42 btw不推文

42

有錢一定係42

Thanks ching. 定等mark 2好？

等埋啦 反正依家都7月頭 唔差在等多十幾廿日
如果你好鐘意42嗰個造型 都可以照買左先

動漫真係出1/4 MK2嘅話
有邊個會訂

估唔到咁多人鍾意MK2

而家? 收工出到去都無

我，等左好耐

係因為唔想食咁多炒入其他1/4
同埋全銀係有啲特別既
原價入到一定入

睇下咩價位同有咩配件玩先

有冇人知有sad拎上去換嗰陣佢係即時開一盒新定佢有一批專係for更換嘅body？
我隻bw中sad拎上去換 結果換左隻好撚多皺褶嘅衫

不嬲sad換sad

SAD換SAD

好撚後悔

你可以揀要返自己果隻

本身中咩sad?

槍袋爛 早知要返自己嗰隻黐膠水算

可能大量呢

不嬲左手交右手
上次fb有人neon tech WM橙色甩色去整
結果換左隻全身全花返黎好撚慘

介唔介意睇下新果D皺褶？

喺公司 唔喺屋企

Bw咁新 冇諗住佢有sad貨換俾你
但佢換俾我嗰陣又全身包晒膠

屈你自己整爛

佢地專業套返晒D膠上去扮新
黑房入面咁大

咁耐以黎換過一次
返屋企先發覺sad 過唔換

點睇

主體可以唔換嘅就唔好換
配件就冇所謂

谷精上手

me

唉，後悔當初有冬兵無買
如果而家徵一隻二手
大約幾錢

幾時再派he 呀

iw定cw

iw.
唔齊件都得
🤣🤣🤣

iw果隻? 原價都收到一手啦

二手1400應該有

睇下有無平野汁

咩黎?專屬名牌

笑左咁補飛都得

攜單咁收現貨嗰啲點算

一定係啲大媽唔記得放落去

FB會唔會見倒:賣浪人名牌一個，可以一齊上去拎

多謝侯活派小禮物. 巧開心呀

屌冇帶張保養單

浪人真係好多配件玩

咁少就算啦但我真心想知佢換俾你嗰啲係咪一定唔係新拆

唔知係咪比人用商品說明條例話所以先送返比大家

我自己就放咗1500

分開拎咁搞笑?

果陣未派1000先有張單真係好誇張

識補飛

我換過一次，係聽倒入面有開盒聲的，當然係唔係開新就真係唔知，換返來都ok啊，冇咩問題

唔知係貼紙一張定成個底座

等睇fb有人放ronin名牌50

個陣冇留意個價

依加原價放到 其實已經贏咗

應該貼紙?

其實iw bucky好高質
出果陣我都衝左首日

貼紙實俾人屌 變唔返Hawkeye

會唔會係磁石

比個狗牌你排

你係咪HT職員SONIC

又會補配件咁搞笑

侯活小禮物

正常所以我唔敢上去換

希望遲啲收到個msg係antman新頭雕已預備好

收到wind猴活會以咁樣既形式補發笑俠唔笑頭一個

本身不嬲有 係佢出貨個時比留左

on 9

終於再派貨！

附加角色名牌

你係咪問幫我換嗰個？冇睇個名不過係後生仔

我已經決定收多隻

放大都睇唔到 有咩問題？

其實你用放大鏡逐吋睇其實成身都係SAD

HT Sonic係女人黎

我都試過要rocket主體，佢係收銀拎盒新嘅嚟開。
不過我諗都係運氣問題

其實我都係分享吓，勿認真

已經放到好大
想知點SAD

冇問題，有問題我一早拎左上去換

多謝🙏🏻🙏🏻 我麻麻42

我最鐘意mark 7

我睇到啦 有一格拉鍊位爛左小小

個人覺得有小小似大媽隊長

其中一條銀色上色有d問題
你放到咁大反而容易會睇到

CLS

咁就唔計sad啦
自己件衫都唔會咁check

嘩 咁嚴重都唔拎去換

可唔可以上轉HOMEMADE

人人對sad定義都唔同 我都唔係好敢po上嚟俾大家睇我定義嘅sad

同大家道過歉先，各位巴打對唔住
本來分享幅拉鍊圖就純粹想一半講笑，一半分享中sad個位
可能我太驗屍官，希望各位巴打高抬貴手
唔好狙擊我

唔好道歉
你鷹眼mode去check鷹眼係無錯的

收現個d
都唔知點拿
除非條友咁好人 比返佢

實物靚過官圖

Ronin貼紙
我攞貨佢比埋我
有驚喜

咁算啦 我都係唔拎

把撚

金豹唔係衰係頭度喎

真係CLS公司 其實整個狗牌係咪好難?

有冇相睇下？

隻色柒到

一條條凹凸紋變左一條黃色線

冇頭雕完全唔值得訂，如果一公佈話有我即衝

ON撚9

係咪首日單呀

我攞部barcode printer print好過

邊個負皮我

正皮返你

Thx bb

tg:jasmine_lui@hottoys

CLS......真係多L謝

徵黃臂

有人認得

笑撚左，我心諗，仲似為咁撚好死，佢明顯係驚犯商品條例啦 屌

嘩多撚謝喎 咪即係叫我收多個hawkeye地台？

咪屈 我愛你

想要 pmed

做乜負評我地 關心下你唔得咩
做乜咁衝動以為有水位就上去訂晒

根本starwars以前嗰種換名牌咪perfect

冇訂lu 唔係我負評

都係犯佢網站係寫interchangeable 而家係unchangeable

裝磁石要手工錢呀嘛

你好！！！！mb post過街老鼠！！！！！連自由高達都唔識學人訂來炒！！！！屌你老母炒狗！！！！！

用磁石貼唔得咩用貼紙wtf

HT依家明當你地係狗
係咁撚

阿活而家真係慳得就慳

一上來就炒狗現形屌你老母！！！！

db徵左很多個post黃臂！！！最後拎去炒！！！！！
請各位留意！！！！！！佢無玩ht的！！！！！！炒狗來！！！！

阿活瘋狂負皮我

+1

炒狗全面進場

阿活係咪嬲我唔訂你新嘢所以送上誠意負皮等大家開心

學琴日位巴打話齋

問rdj咪得囉 佢staff來

小禮物

以前徵黃臂日日上黎講早晨，難啲唔認得

我都係等官方公佈有頭先會訂

Joker出面低於原價都收到啦

兆萬有班人等HT唔知做乜

無料度。
不過好多人等緊

個曼聯迷肚腩幾大

yumi唔係度

但見佢清空左一格唔知上啲乜貨

入左去巡一圈的確有幾箱野。

不過唔知咩黎呢。
原來係店長QS

兩個頭都整得太差

袋仔都冇，堅撚狗

原來會補返

用貼紙都可以換 不過搣爛唔計

係貼紙

好驚我隻1/4 gg

幾時派

係普通貼紙 貼完搣返出嚟會整皺嗰啲？

用coupon都好似幾抵玩

唔知，無等

都硬身嘅，會唔會整摷就見人見智

咁佢所謂既可以換就係換一次名

Th又有自發排隊接放工

大概有15人接放工

做多個底座有咁難？

一蚊都唔豪比你啊

最後有無野擺上架呢

我入去行左個圈

哈哈哈哈。有時真系有好野🤣🤣🤣🤣

逼你買晒豪華同普通

玩到咁大?

真係有mark5

猴活陳都幾撚醒
是但派張貼紙 9流區就打曬飛機

黑炭橙仲健在

永續限量500隻

DV前果排2700會場版個價真係好吸引

猴活：客人開心我就開心

信和見到德哥 好有型

又囉新野？

可能補翻張ronin貼紙

德哥話對貼紙既安排好滿意

又係好有恆心嘅會員

下次見到 一定要同牙德影返張

等個堆人抵死啦
咁易返正野咩

咪理啲無聊人啦你愈在意佢就愈得戚

一拍埋去無地自容

今年四寶又會唔會有隻長期做RB店長

可能有四隻

可能仲有個位留比1/4 gg

乜都無

猴：你班友成日話冇得買現貨依家有一堆俾你買你開心啦

除左gg其他3隻應該好大機會可以加入做店長

準備睇中伏yulli

嘜joker仲有現？

1/4 joker 想收 市價幾多？

玩具tv不如改名叫炒狗tv

係佢姐

有冇人知dx鷹眼派到幾多左右

記得有兒燈師兄話 訂左見現貨唔岩 唔算炒

玩具TV入面嘅德哥係真玩家黎嘅

德哥是我偶像。佢好滿意hot toys安排

唉, 難得四寶出Whiplash, 希望侯活rerun埋隻合金5仔佢 十周年

Neon Mark 5

9成都係出MARK 1
唔通仲有NEON MARK 5

出埋mk1同埋新mk2 mk3先搞rerun啦

琴日上完去睇隻plastic man 果斷可以放棄

可以 慢慢等

咁姐係 合金mk1 1/4m2 加多隻 neon mk5
6寶有一半係im
諗到都想笑

最怕佢下年又出呢啲hologram版既Im
跟住又會有人為左齊而追返今年隻mark4

可以4寶6寶中間個禮拜黎隻十週年mk5，6寶mk1，10月sb週年+會員1/4 mk2

藍4三千幾蚊成年一直都無入手，一出黃6就升到四千幾買唔起

無錯
btw上年中間係Darth Maul 1:6比例珍藏人偶 及Tony Stark 反應爐1:1比例珍藏品

揸住反應爐單嗰啲師兄拎到貨未

仲貴過原色真係耐人尋味

突發202X 4寶流出

咁嘅黑又好似靚過neon tech隻黑
有光得黎又透入面d機械結構

如果neon tech 同呢隻揀，我會揀呢隻

一陣又比人當真

聽日上bw啦

活：透明mark5 當re左

候活識做㗎啦

其實用黑 又ok

出埋正常版mk5先好搞其他野呀！

我等咗mk5好耐啦

正常版一早出咗啦

記得有巴打講話 係 M記兒童餐加錢 換果啲玩具，笑到仆街。

送都要諗諗攞唔攞黎玩

係我賤，個時未識玩ht
識玩個時又唔想食雙倍炒

然後出幾隻就唔出
永遠齊唔到

有錢都追齊原色好鳩過啦

其實ht依d黑炭版同透明版
根本多條魚 靚又唔係靚

出全電鍍仲好
好似隻Mark XV咁樣

好啦我認輸啦活帝

意見接受 就整個黑碳5俾大家開心吓

想要電鍍ep9 sith troopers，見孩寶之前隻金屬色版幾靚

畫到咩晒都當真
唔係掛

上次個張咁假都比人當真

跪求侯活真係出mark 1同1/4 mark2

又要出mk1
又要re mk5
又要1:4 mk2
又要remake mk3
又要螢光mk5
又要女巫
又要drax
又要女武神

因為啲藍c通常都冇撚腦

re mk5可以唔洗螢光mk5

想比正評

Ahsoka
Ep3 yoda sidious

general kenobi & skywalker，arrow verse

fb 尼幾日好多人放mark.5

希望候活今次真係比我地開心下

出homemade re乜47；出binno re乜5

幫手推啦重正評我